(雷神反底之戰) 雷莊兒 VS 劉思希+細細粒

投雷兜算：正評
寧願劉思希細細粒雙飛：負評